如臺灣及香港廢除考文言文，世上唯一考文言文的地方就會係日本

如是，古中華文化之繼承者將會係日本

不嬲繼承中華文化既都係得日本
漢字廢止論講左咁多年 日本人都係唔捨得漢字
韓狗同越南老早就廢左

無圖你up乜都得啦

日本廢漢字咪會同泡菜一樣,鬧出”開店/閉店屍姦”呢類笑話囉

所以如要嚴格討論何謂中國人(即繼承中原文化)，可能日本人才是中國人。

日本人繼承左中華文化既優
中國人繼續左中華文化既劣

日本當年如果成功侵華，將會係中華民族一份子

正確喺講中國人繼承咗馬克思列寧史太林主義,同中華文化一啲關係都冇